(冇圖)宜家D學生哥係咪冇得再J學生妹對腳?

見到我阿婆

宜家D鞋

好撚正呀

你呀婆同老母都幾早出黎打亂種生你出黎wo

唔係

正正正

就算係靚學生妹都會著呢D垃圾鞋, 身為當代中學生有咩感受

最好既時光

那動人時光

強帖留名

f1個陣仲有好多蝶鞋真心覺得樣衰兼柒喎

後來啲女換哂普通鞋後就成熟左好多，至少男同女會少左鬥on9

校規唔畀著呢啲鞋

雖然對鞋係柒 不過我J腳不J鞋
利伸:舊制中學生

痴撚線, 又唔係賣弄色情
雖然係好好J

我都記得我以前讀書果陣，間學校都唔比，校規寫明對鞋要覆蓋腳面唔知7定8成

我以前間band 1學校都冇呢D規矩喇~ D訓導智撚障

咯咯聲平底鞋

玩鞋先係重點

做咩貼我阿婆出黎

呢種好方便 唔駛換鞋都打得波

中學校規係鞋一定要有帶
之後有同學揾橡筋綁住
勿相認

點會 當年我就係成日去籃球場睇D學生妹著平底鞋打排球,
對腳下下都吊住對腳黎行, 仲要身水身汗, 老遠都聞到陣清純處女腳汗味